屌就屌啦diu

真係唔明啲人點解咁鍾意用diu 特別係啲港女
屌就屌啦明明打緊中文無啦啦又要換個鍵盤嚟打個diu 字

轉

Diu咪係囉

Diu 真係唔撚明

Diu 你咩

Diu nei lo mo
De Kong nui ho jong yee gum gong yeah

Siu 就siu 啦

Up mud gao ah diu!